呢期跳閘又易左

冇人守

今朝俾人罰500

大學完全冇人

冇南亞狗？

返能晒鄉下

蓋清揸開跑車
又fake人搭地鐵